
                      Si te gusta Jim Carrey es una película obligada, original y divertida. Ver a Morgan Freeman siempre es u placer, haga lo que haga, y en este caso tiene un papel muy especial. Quizás Jim Carrey, esta vez, su interpretación sea demasiado exagerada a veces, pero es algo que va unido a sus papeles cómicos y que nos tiene acostumbrados. El argumento se centra en cómo encontrar la redención para ser mejor persona. Si no te importa ver muchas situaciones absurdas y quieres pasar un rato divertido, es una opción.
        
            